多謝哂咁多位電單車家長

THANKS

因為polyu班on9仔囉 害撚死出面d手足 連d家長都俾人拉吖 跟住仲on99咁去自首 成班mk垃圾

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

救左過百

你係3毛bot? 連績幾個po都見你分化
就算投降 佢地已經做得好夠

其它 U 請撤離，不要再佔校園，
無據點先係最佳既據點。

分化撚 你老母俾人屌緊呀

係咪有26家長比人拉左

佢去係被人偷車，快d去報警

請封鎖風向狗

家長係poly外面都告埋暴動就cls